日本人到底點睇邪教

先唔講信既人 壓力大到 心靈脆弱到比人入侵
唔信既人又會點睇

最近日本咁多天災 我覺得邪教應該又會做野
又有藉口發大黎搞 對呢啲玩弄人心既野好唔明白
雖然當局者迷 但係要幾冇信念 心理差先會中招
不過日本人奴性 同埋邪教勢力都大啲

韓國唔駛講 直頭完全深入國家咁
好似最高層係邪教控制咁

難為正邪定分界

殊樂咇咇

南無超

有冇住日本既朋友解答到？

用眼睇

點解係child登問?

日本人對邪教既理解同我地所理解既都幾唔同

佢地既邪教，有d似我地講既世界觀咁

仲可以去邊到問

巴打可唔可以講多啲

麻原彰晃

無南超赫柏圖奈斯

我講個假想
陳雲係香港到講咩華夏復興，偉大文化xxxyyy
其實都係講緊一個世界觀，三觀
好正常

但如果佢去左日本發展
佢就可能變左個邪教教主，先知咁

麻原都派過人從政
想滲入政圈

而家幸福科學都一樣手段

創價學會-公明黨

當年未執政都係邪教
後來有權力人人當佢正宗

其實日本人係咪心靈脆弱到咁

個乜鬼幸福教收0靚人數都達日本十份一人口

話佢識招靈可以招雜種奧巴馬
大吉利是
仲要招左出黎講日文(英文殘語都唔學黎扮到低)

咁都大把人信喎

幸福科學當年明張目膽同奧姆真理打對台
結果麻原仆街佢呼聲咪高（其他宗教之前唔出聲）

而且幸福科學主攻年輕人市場
用偶像宣傳

係滲透力好高既模式

香港例子：陳雲、游B

屌拿星 真係好恐怖 好脆弱
同埋好難明

其實朋友
係咪抄麻原

邊有十分一咁多

反而想知日本成日話宅男,咁邪教仲有冇發展空間

香港人相信香港嘅樓只升不跌都係一種迷信